有冇人都係會諗好多野

人地對自己好少少又會係度無限FF
又會係度諗自己究竟係唔係真係鍾意人定純粹只係太寂寞或者想拍拖
又會係度諗自己咩方面都比唔上人地男朋友
又會係度諗自己咩人都唔識 社交圈子冇人地咁大

唉

咁咪乖乖地早啲訓起身返工

有呀 第二日咪又係一樣